波台手足 呢場運動你地終於大派用場啦 有冇手足能夠整合現時有咩甲組波有popo踢緊

南華慘敗警員葉頌朗領紅被逐 北區後備球員諷「死黑警」

南華-葉頌朗

仲有冇死曱甴踢緊甲組
到時手足可以入場撐下佢地 嗌下支持ivan

咩撚野叫終於
我地不嬲都係最前線
學得你地班冷氣軍司咩

講辱華 波台係第一人

有冇手足提供資料

係咪戇鳩到連波台手足會用bot 推post都唔知
仲要小氣到起底，靠你呢啲人光復香港？含撚啦

你睇清楚左d個時間先啦

阿～係阿係阿，我真係好信你阿，認屎認屁最撚叻

同呢啲人講冇乜用
翻利post傾波算啦

條傻鳩碌咗勁撚耐見到有個8月31日嘅post 肯定好似執撚到寶咁

井底之蛙

喂 20連個陣係幾點鐘啊

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台娛樂台人士

喂！我哋手足比人打緊呀
你尋晚仲好意思瞓教
有無人性㗎

cctai

潛喇？

含撚狗回應下？

講撚到本地波手足從來冇做過野咁
乜撚野叫終於

Cc台果然係無腦

你地點解仲訓得著！

應該同老母哭訴緊係波台比人bully

Paradox
樓主無改錯名

唔係樓主
有條傻9衝出泥

喊完未啊？唔蝦你啦

Sor

波台狗真係，小小錯處打曬飛機

不過樓主都戇撚鳩
寫埋啲標題搏屌

你831凌晨兩點殺緊狗？

點嫁？

依家唔笑？拜你老母嗰陣時笑咩

Sor ,頭先cap錯post, 原來要cap9月1,柒要認。唔知以為你條撚屌係車廂逃出生天上返地面開post

仲唔肯認低威
咪撚出街添啊，等陣我私了佢

係波台打飛機你阿叻，出到街咪頭dup dup生滋狗一隻，唔黎拜正狗閪阿

做冷氣軍師我一點都不懂，CC台是專家，希望大家互相體諒吧

呢幾幅圖個晚大把post都有
咩撚野邏輯

認左啦屌你，都話柒就認，學似你啲濕鳩講就兇狠做阿磟撚

柒左咪潛囉
仲咁搶口做咩

笑撚死小小錯處
你而家話人唔係手足唔係前線呀
啫係割席呀屌你老母
返去cctai捉鬼啦on9仔

9 up方面真係專家

驚到手震打錯字？

返左cc台吹雞啦條傻仔

叫條傻西食啖屎冷靜下先

喂 回應下啦

吖係阿，驚你啲嘴炮有愛滋阿

你小學畢業未

回乜姐？私了我？等緊你阿前線。。。

呢個po一定係係二號橋上面開

嚇到語無倫次真係慘
有無同你媽咪講係連登比人蝦？

喂，我玩左咁耐都係單拖，波台狗俾啲風度得唔得？波台狗係咪唔群抽無次贏？

你肯出街先得嫁
你冷氣軍司成日係屋企點殺？

又有得笑

咁你咪打字打快d

我而家係街，你咁醒，咪check到我係邊

唔撚夠講就賴人數
1v1你條柒頭都係扮cap錯圖架啦

又要自己入離挑機又要話人群抽

點頂阿屌，三四個一齊黎，唔玩喇，認輸喇屌，sor各位波台大佬。細佬知錯

咁撚廢咪撚學人爆閘啦賤種狗

佢心諗

ok 我笠了
上連登洗咩咁認真呀

點證明你係街？

殺入CGO 大叫 林鄭出嚟同我單挑

又借d意反父

星期日，呢啲呃你做咩

第一下cap錯圖，撐唔住

星期日就係出左街？
咩撚野邏輯

唔好咁啦，人地開親post最多得兩頁，係需要draw下attention嘅

星期日就出街唔係一個邏輯，重點係我唔洗咁都要呃鳩你。

圖都無幅點証明？

無圖我話你老母比我用警棍捅緊屎眼都得啦

Ching可以搵會員「唔～天氣不似預期」幫你

以後應該唔敢開post

星期日=係街 智商仲低過陳辛維

你講出呢個post重點，無圖你講乜撚自己不嬲係最前,本身都無乜野，手痕起下你底，都知你咩料

你點起的

陳辛維？邊撚個黎

一係體育台巴打
一係波台狗
波台手足

有咩問題？

8月31號11點幾返到去屋企有乜問題

關你撚事

Cc台不嬲智障上

咁你話你係街有無圖啊軍司？

梗係無啦，但十一點幾返到屋企跟住大大隻閪字話自己最前線就有囉
手足打生打死，你繼續係連登認屎認屁，我睇唔過眼呢樣姐

佢平時無幾可出街
唔怪佢

上面條賤種無屋企返唔抵得

冇人話過唔可以搵人幫拖喎
自己搵唔到人圍爐就賴人圍爐
無恥過牙叻

羅哥咪咁

@天氣狗

攰唔翻得屋企？
有規定出完去幾點要翻屋企？

最前線奉旨要留到最後？

呢場運動見證好多波台手足，平時就玩開膠，重要時期就前線波台幾時都係咁可靠

佢無朋友關我撚事

有既
露宿者之家算唔算？

潛撚咗啦
宜家得閒上一次水俾人撚下
學埋毛澤東條傻閪打遊擊

同你一齊返庇護工場都唔識？

露哂底
一睇就知無上過前線

相信它到時人少就會翻離攞個尾彩

Cc台班人理撚得佢
個個忙住睇風水，搵核蛋同幫所羅門含撚

嚴重嗰啲唔洗返工場
淨係住院舍有人照顧起居
所以榮哥咁得閒上波台

上水啦

Cctai啲軍師淨係識指點江山點人送頭咋嘛
事實上民陣遊行都唔會去
有去遊行就知現場唔會上到連登
但cctai班軍師推po 快到仆街
次撚次一番到去都見到一堆屌人送頭po
但事實上自己出都唔敢出

好癲
個topic 真係講到cctai 一直撐起個運動

收到風佢腦癱
要用手指仔慢慢督個pad

咁我哋時事台手足一直都推動緊成場時代革命
唔似班只係識冷嘲熱諷嘅體育台人仕

樓豬開完個仆街topic水鳩cctai啲人入黎然後潛晒水

院舍11點要上床訓
所以佢宜家覆唔到我地

唔係點叫軍師
睇住手足比人打就話戰術有問題
又係到玩風水

佢地不嬲咁國得

波台手足就唔可以係前線？

喂

下？我無撚聽錯阿？著曬full gear 出黎企一陣跟住早啲返屋企開冷氣睇直播就自稱最前阿？抵你咁撚招積。搭車錢都蝕撚埋

係 冇cctai班手足運動一早已死

你連企一陣都唔敢企啦冷氣軍師

冷氣軍師特點
叫自己人送頭

原來榮哥你次次都有full gear出嚟企一陣
多謝你付出🙏🏻

不過你唔怕蝕車錢啦
傷殘津貼搭咩車都係$2

我幾點出到泥要同你報導？
你話係街圖都未有噠，講經咩

真係出泥柒

看護陪佢人工都唔平

喂係阿，呢半年我一次都無上過前線架，遊行都無架，mon 蒲狗唔好點錯相阿。最前線show d qualy 黎睇下啦

On9仔浦頭未

Cctai班細蚊仔真係

叫你影自己係街都唔敢
同我講你敢上前線？
咪玩啦

我覺得好撚無聊囉，星期日出下街好合邏輯，亦無必要講大話，我都唔知啄黎做乜

55

要fact check 啊
唔夠膽影？

11點幾返到屋企就唔合邏輯？

勇武裝修完掟完酒要鳩流流企到12點等便衣狗跟到你先比返屋企

佢似未出過去

我上次裝飾富臨個陣佢應該仲係屋企上緊連登

冷氣軍師:引班狗跟蹤再一網打盡

得喇得喇，唔好再講落去。出事

圖呢屌你

無阿屌你，真係係街，唔好咁執著啦

我信喇大佬，快啲叫連仔刪post

你夠執著我唔係前線啦
影幅圖有幾難？

拉

都話信囉屌你有緣第時煲底一見

推

到時你都係屋企點見？

到時啲冷氣軍師，風水撚都出啦，我點唔出

收嗲啦 你係我邊撚個 點解我要聽你講

波台狗blk撚咗

波台狗blk咗好多

好痛😭

唔好block我啦🥺

好型

哇屌 好𨶙痛 😭

有事就叫波台手足 平時就波台狗

N賓真人米九
佢應該扑唔到

49000扮乜撚野利迷 最撚Cheap就你呢啲 咁都要引戰

真
橫到仆街

25⋯⋯

嘩我屌你老母
而家你屌鳩人唔係前線
但人地又prove撚左你柒到唔撚睇時間
你就話人地打撚曬飛機
喂你唔撚比得人屌你就收檔 下次睇撚清楚先屌鳩人啦柒頭皮

衣個真每次大時大節得cctai得閑推on9 post

cctai智商係咁上下睇佢地d post打八隻字就斷千正評同推就知

忍唔住講句
你真係好撚肉酸

岩
同前線巴一撚樣

拎過英超未啊？
我成隊身價高過你啦未來熱

咁似大陸仔

仲要唔能道歉

得閒捉鬼唔得閒屌狗

正評保證

仲要屌哂咁多波台手足